18+ , 有圖買fc悉尼輸到仆街

on9

Cls

一定系bgor出料出左主隊

買咁多50蚊飛連張紙都浪費曬

一分鐘買一次？

$50條

話時話，條粉腸幾時上水啊屌奶星

得幾舊水嘈乜9

賠率跳得快過恆指

苦主

50歲繼續破產

玩撚完

唔緊要 今晚all in車 包你回本

渣ga

Agger

啲飛係咪投注站啲阿叔炸

唔怕 今晚大大注車仔就追返啦

我咪牙叔

mo$

今晚爺爺會發功爭四

.